[國際德發]澳洲墨爾本有汽車衝向人群

又打錯字

又係回教徒？